\subsection{Bearbeiten eines Informationspakets}
\label{ref:clientImplementationUpdateIp}
Nachdem er \INFPAKp angelegt hat, kann sich der Benutzer eine Übersicht der
bereits auf dem Server vorhandenen \INFPAKp ansehen. Die Informationen über die
\INFPAKp werden vom Server angefordert und in einer Tabelle angezeigt. Der
Benutzer kann ein \INFPAK anzeigen, es löschen oder sich Details dazu ansehen. Außerdem
kann er die Daten eines \INFPAKg verändern. Dabei dürfen allerdings
weder die Basisdaten wie der Titel noch die digitalen Objekte verändert werden.

Hat der Anwender sich für ein zu änderndes \INFPAK entschieden, wird
er weitergeleitet auf die Auswahl der Sichten. Die folgenden Schritte sind
identisch mit denen, die in Abschnitt \ref{sec:clientErstellungIp} beschrieben
sind. Das Fenster zur Eingabe der Daten eines \INFPAKg wird mit den
Daten des ausgewählten \INFPAKg initialisiert.

Zum Löschen eines \INFPAKg wird die aus semantischen Gründen dafür vorgesehene
\ac{HTTP}-Methode \code{DELETE} eingesetzt. Als Parameter wird die Uuid des zu
löschenden \INFPAKg an den Server gesendet. 

% \begin{lstlisting}[float=tb, caption={Code zum Löschen eines
% Informationspakets}, label=lst:deleteArchive] 
% public void deleteArchive(Uuid uuid, String serverUrl) {
% 	String url = serverUrl + PathConstants.SERVER_STORAGE_INTERFACE + 
% 		PathConstants.SERVER_DELETE_ARCHIVE;
% 	restTemplate = getRestTemplate();
% 	MultiValueMap<String, String> parameterMap = new LinkedMultiValueMap<>();
% 	parameterMap.add(ParamConstants.PARAM_UUID, uuid.toString());
% 	restTemplate.delete(url, parameterMap);
% }
% \end{lstlisting}
% \todo{Neuer Code rein!}

Zusätzlich hat der Benutzer die Möglichkeit, ein \INFPAK
herunterzuladen. Beim Download gibt es zwei Möglichkeiten: bei einem
nicht-virtuellen \INFPAK werden die digitalen Objekte zusammen mit der
\MANIFEST in eine \ZIPFILE für den Download verpackt. Bei einem
virtuellen \INFPAK enthält die \ZIPFILE nur die \MANIFEST des
\INFPAKg. 
% 
% Listing \ref{lst:downloadSip} in \Anhang{app:listings} zeigt den Code zum
% Download eines virtuellen \INFPAKg. Für die Anforderung zum Download wird die
% \ac{HTTP}-Methode GET eingesetzt. Die \ZIPFILE des \INFPAKg wird als
% \code{byte}-Array empfangen und als \code{ByteArrayInputStream} zum Download
% angeboten.
